噚晚十一點半旺角站衝閘嗰兩個男仔同我入嚟

是咁的尋晚送完女神旺角搭車返去。 佢住得遠無辦法都要搭黨鐵。

見到有兩個好似中學生咁嘅年紀嘅男仔諗住試下衝，又好似唔夠膽衝咁樣。 我好怕俾到壓力你，所以即刻擰轉面用部電話反射咁gup。

睇到你哋想試下跨過個閘，又唔夠高令警報響咗，忍唔住又縮返返去。

同行個女仔叫你哋都係算啦然後行咗去客服。見到你哋真係垂頭喪氣噉樣行咗客服嗰陣，係有少少灰鳩，想行過去鼓勵下你哋。

行到去嘅時候，你哋又咁啱搞掂啲唔知乜嘢，一行人行返去部機。 條女頭也不會咁樣拍卡入咗閘。

然後你哋兩個猶疑咗十秒....

然之後一齊爬咗欄桿同閘機中間嗰個位/一嘢跳咗入去。
條女聽唔到八達通聲但係見到佢哋兩個係後面呆撚咗，我忍唔住差啲拍手掌。

屌你見到真係忍唔住做咗劉馬車個細佬，流馬尿好撚感動。 即刻沖咗去同佢講聲巴打好波

仔呀，見你哋個樣都應該係平時好撚乖， 人哋娘親都唔會問候。 跳閘呢啲嘢一次生兩次熟，你衝破咗個心理關口就做到㗎喇

呢個年紀係應該溝下女同friend出去玩下， 呢幾日趁無咩事中秋節玩得開心啲知唔知

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣